警察好清晰咁話比大眾知，除咗出示委任證之外係證明唔到你係警察嘅！

自作孽

片?

［有片］叫咗你戴委任證㗎啦🤷‍♂️
一名便裝蒙面警員多次被胡椒噴霧誤中，面露痛苦表情。他及後出示委任證向同袍表明身份，防暴警終停止噴椒。中椒的警務人員隨後由兩名蒙面便衣警攙扶離開商場

有片》

密碼係: 你老母，自己友呀。

原來佢講漏左：吊你老母。